In emt we 7

7 你係雞 7你比狗屌咋
Rem

Rem

on9

會然問題